點解六四成150萬人上街 依家網絡宣傳進步咁多都唔夠當年勁

why

網絡進步咗 但係有一班分化撚lor

因為要返工不了

對家都可以用依個優勢

因為三毛同樣可以利用科技搞分化，yahoo，香討、師奶王國一樣大把三毛長駐，學養不足嘅人極度容易被洗腦分化

因為當年係好切身 生命有危險
對於班港豬係滾水

有時諗根管壞處多過好處
以前除非你日日睇親共傳媒，否則無乜可能成為藍屍
而家如果係日日上yahoo新聞，香討，baby condom依d五毛基地既話，好大機會會變藍屍
搞到點解而家會培養左一班忠實藍屍廢中廢老，就係因為班廢中廢老識用科技反而帶黎壞處

因為當年全部媒體都谷

當年媒體未染紅

你想像下連tvb 都谷會點

中共而家都係靠高科黎穩固自已既獨裁政權

呢個真

當年個中共貪污腐敗到不能
依家有小部分人已經富起來，反什麼

當年根本只有少數媒體係紅
97後唔紅既一隻手指數得晒
中共破壞一個自由地方既威力驚人

依家啲人無咁清楚共產黨既恐怖之處
想當年係香港既，唔係原居民就係大陸走佬走過黎
佢地受過咩苦佢地自己知
相反呢代既人，一黎學校唔會教/好少教中國近代史，二黎都已經同化哂

我而家可以選擇睇咩資訊，例如開Netflix煲劇乜撚都唔理

當年係開乜撚野媒體都係講民運

當年左中右都支持

因為當年連親中報紙有份屌中共
以家得返明報蘋果先覺屌

因為以前香港冇咁物質化
而家既人只有錢。其他野就關我咩事